如果館長咁既身型已經頂到三槍 我諗我可以頂廿槍以上

講真我雖然未操 但已經有180cm120kg
我諗館長唔會重磅過我掛

唔知道係唔係錯覺
一到凌晨就有一班P牌新帳號開第一個POST
我拉到去十點之前都係零零聲聲得幾個空白帳,去到凌晨1點-3點就越黎越多
通常都係冇咩內容又唔係派膠又唔係波台

12點02分
1點02分
1點24分
1點37分
2點01分
2點11分
2點16分
2點46分
3點28分

中國新說唱算唔算近二十年最有影響力既大陸節目？

其實館長中槍 最大得益者應該係佢

覺唔覺今季新說唱既藥水歌已經可以繼承上一季既野狼disco？

點解成日有電話打黎話要update返強積金最新情況比你？

［識打牌嘅入］同fd打牌 懷疑被屈錢

想支持李宇軒既 全部同我入黎 有樣野大家都幫到手

想點？

真 所以拉

唔係話你係五毛PR,只係留個紀錄

有部分係我開嘅

我

樓主

依家唔係話針唔針對 個個po你都咁玩
連登唔洗討論

你唔想睇到依啲post
自己轉返去時事台政事台咪得囉

你五毛 PR 阿蛇 國安

毒撚半夜鳩up又得罪你？

你半夜三更仲留言啦
你都係五毛PR

迷拿真係唔多正常

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

去完拜仁

咁夜仲未瞓？

難得聽日放假
hea夜啲

做緊甚麼

你做緊咩我就做緊咩

我看緊想見你

由佢啦
黃既政見藍既頭腦係咁

以為你cow緊女
就係套台灣嘢？

係 好睇
個男主勁溝得

麻麻地愛情劇